疑似X家英聲線高壓呀叔搭地鐵途中問候後生仔

Old news is so 唔識串

IMOM

係耀安大家樂見過佢

潘紹聰

一生愛潮州